TG 1 on 1 吹水

唔係group, 1 on 1 吹水.
有咩感情煩惱 屋企瑣碎事 返工八卦事 想share就搵我
24/7 on call